有冇人仲係未收到eo interview

冇regret又冇interview

你係咪肯定你報嗰陣有tick EO Regret應該都出得八八九九

有報阿....